試下做多一步

頭先公布冇晒departure, arrival呢?
今日冇晒fc, 不停製造恐慌, 做咩呢?
你想幾時走都得, 做咩要迫人走, jam晒d network? 好好玩咩, 到時人踩人就係你地。

停都停唔到

3

2

1

0